2男互砸住家混戰 撂人開槍1男屁股中3槍

新竹縣關西鎮馬武督地區，昨天（18日）深夜發生開槍傷人案件。同為20多歲的楊姓男子與徐姓鄰居，早有宿怨的2人，昨晚在同家小吃店飲酒後，一言不合發生衝突，楊男找來29歲吳姓男子助陣，未料在混戰中，吳男被開槍擊中臀部，緊急被送醫急救，開槍嫌犯則趁亂逃逸，警方到場發現現場遺留20餘枚彈殼，立即成立專案小組，鎖定特定對象追緝。

警方表示，今天（19日）凌晨接獲民眾報案，在關西鎮錦山馬武督地區發生一起槍擊案，一名男子中彈送醫救護，臀部有3處槍擊造成的傷口，所幸並沒有打中要害、無生命危險，經警方調查，吳姓男子槍傷案，為飲酒後發生口角衍生出來的衝突。

據了解，楊男、徐男為部落族人兼鄰居，2人不合已多時，昨天（18日）晚間雙方碰巧在部落某小吃店相遇，雙方各自飲酒作樂時，卻發生口角衝突，徐男氣得先離場，並撂人進入部落砸毀楊男住家，楊男不甘示弱，通知吳男前來助陣。

吳男接到好友楊男通知後，也去砸毀徐男住家，人就住在隔壁的徐男也不爽，繼續撂人到場相助，就在昨天（18日）深夜一片混戰中，徐男友人拿出槍枝連開多槍警告，未料3顆子彈不偏不倚擊中徐男臀部，所幸送醫急救後已無生命危險，眾人見「出事了」，立刻一哄而散。警方獲報後漏夜偵辦，已鎖定特定對象追查作案槍枝。（突發中心黃羿馨／新竹報導）

friendly fire

差少少就唔使割包皮

點解會有槍